【網民為阿嬌出頭】鍾欣潼傷頭縫針留院 前夫賴弘國孖美女做運動

鍾欣潼（阿嬌）近日正在廈門趕拍網絡電影，今日凌晨卻在酒店發生意外，頭部受傷入院，令粉絲擔心。據知，阿嬌在醫院經過初步檢查後，已經縫針，今早跟家人和公司報平安，但仍需接受進一步檢查。而身在佛山的前夫賴弘國，今早巧合地在微博貼出跟美女做運動照片，有網民質問他為何不去關心前妻傷勢。

俾佢嫌棄，仲要去關心個八婆，好撚得閒呀

咪就係

不能同意更多

賴弘國真係慘

愈睇愈GAY

關心又話搏上鏡
唔關心又話冇人性
糞青真係on99